［恥笑］今日電台有個主持讀錯Mariah Carey

笑人唱ken lee,結果自己連歌手名都讀錯

推

搵唔到